南記D春卷真係好好食

又平又好食，雖然個粉小左D
如果開多D分店就好

新界撚表示次次都要專登出去食

佢老母韓國都有，新界一間都無

新界求其搵地方開一間都應該排晒長龍

開間係荃灣/葵涌就好

下？？韓國？

係

今晚買南記料打邊爐

咁熱打爐